繼我上次講中，美股18000點會上。我估計…

今晚會係21000點做一個震倉，
然後係一個區間橫行。
總之呢星期，唔好咁重注。

個人認為美股應該要穿18000先識停一停。

點撚樣中呀？你話穿18,000呀
穿18,000? 邊撚到穿呀？睇過？

差200咪當計穿

其實我計係182xx點係支持，
不過我估大戶會打穿殺牛，
不過無穿都無所謂啦，差個少少。

已經震緊

無計，玩在美股先兩年。
因為玩慣香港股市，
成日覺得會去到支持位，
都會殺一殺上下牛熊。

橫巴同呢班人講野曬氣

曾氏通道話18500係底

今晚睇美股會點走。
我估21000都要震

我睇黃金比例。

畫左幾個區間圖，不過太柒都係費時show.

47蚊樓下撈左台積電

係咪時候入返d short三大指數嘅 etf ?

央行密密買貨中

入sqqq?

想入

佢地做緊個底，想人落搭。
不過好肯定，
佢地都唔知做唔做到個底。
美股水太深，佢地點放石頭，
都未必增填到。
睇下油王會唔會有消息。

睇幾時入貨好時機？

第一次玩美股就奶野, 玩返港股算

又中

睇下signal夠唔夠多。
不過講真，我覺得呢個股災，
唔會咁快完。

以我玩開十幾年港股經驗，
當重有好多人重揸緊700蚊以上的tsla，
係唔會有上升動力。
我覺得呢班人掛左上空cut loss之後，
大戶係低位收夠貨先彈。

呢個就純鳩估。

大陸上証真係爛泥附唔上壁。

咁港股呢

唔玩港女啦？

700和tsla，你邊個有信心？
而且trump上台後，
所有資金去哂美元度。
大陸缺水點好難玩。

而且大陸好好地公司，
突然會被人捉到做假數。
咁唔安全，點玩呀？

留名
聽日高開定低開

其實美股無牛熊證 呢樣垃圾工具得香港有

牛熊真係垃圾。

tsla 正路係27號完成一個cycle
本來估計downtrend 到27但早左成個星期友彈唔太尋常
跟gann去估的話呢兩個交易日會去番298
但應該無乜可能

波音咩事 ，有救濟都唔係咁強勢呀

21000震完之後上定落？

未穿18000就停咗啦wor
中撚左係邊?

美期妹緊
如果唔大升，應該唔會今晚震？

反彈到21000咁少邊夠人上牛車

個棚搭左咁耐就係等你地

得啦！我垃圾，我收皮啦

美股有牛既咩

下次準到個位數，先開post.

所以咪話，玩開港股。

tsla 都就快變半間支國公司

賴共到出汁。

剩睇基本面
我都唔覺中國工廠呢一年有運行

中國會做假數，
而且共產黨入哂去管理層。
應該係永遠無運行。
最好唔好掂，
最多當高風險短炒。

美股反彈目標睇幾多?

巴打唔使勞氣
你睇得準

之前同朋友講hsi 29000頂，日日比佢串話穿左
重信d財演上30000至走佢坐貨坐到依家
輸錢自已會有negative feedback

最緊要自已贏錢，自已開心

其實懂得反彈位減倉，
再係底位加倉。
根本唔會輸得咁，
我暫時重係正數。

我都係費時講野，
開心恥笑其他人重輕鬆。

拉